是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

美味

即刻唔餓！

終於講真話

因為昨晚沒吃 看到垃圾 也覺得美味

kr4jl3rr9sb 3

你幾時先肯面對內心

夠了